
В данном репозитории находится только приложение Django и файлы Dockerfile и docker-compose.yml для его запуска.   
Аналог приложения по заданию 1.1, отличается созданием сети в самом docker-compose. 

